點樣俾啲鬼佬辨認我係香港人好

話說今朝睇咗呢個post

中國人因戴口罩被英國人攻擊

咁我嚟緊就會去外國旅行，如果仲未封香港嘅話。
我諗左好撚耐，點樣俾啲鬼佬知道我係香港人。
本身諗住買件I’m Hong Konger過去著，
點知原來2014之後已經冇晒貨
而家得翻啲五大訴求Tee。
屌你咩鬼佬一定睇得明中文字啦！
不過諗諗吓，如果着住件我係香港人，
一陣唔係比鬼佬打，係比支那人追住打
但屌你我唔夠秋都算，一陣野埋沙士就仆街。
於是我諗左一個嘅方案。

我着件為所欲為I ❤️ HK Tee去咪得囉！
又唔會俾支那人打，所以為所欲為Tee就最fit
橫掂鬼佬都淨係睇字，唔知件衫嘅背後意義
係支那人眼中就係止暴制亂safe

所以請問邊度可以買到為所欲為Tee

紋身

紋乜野先

鬼佬都好醒
知道支持港獨先係真香港人

掛個牌講「I'm Hongkonger」

當然 香港 呢兩個字啦

不過其實好似好多鬼佬都唔係好知香港同中國有咩分別

外國咁鬼凍，睇嚟要紋到上額頭先至見到個紋身

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

點認你都係中國樣啦，柒頭

唔好講香港啦，台灣都唔知，或者話成個亞洲對佢哋嚟講都一樣。其實好多亞洲人都唔知西班牙同加泰羅尼亞嘅分別，仲有愛爾蘭同英國嘅分別。

反而真係得香港人識分咋，本地見過咁多蝗蟲，真係有陣除